鄉黑炳強唔係恐嚇s小姐

其真實目的係頒下輪姦許可證
姐係同三萬差佬講

你放心侵犯女示威者,只要有受害人敢公開就伙同律政司屈到班受害人坐監

升旗易德道主持人個分析我覺得好中

班主持話警察大話記招唔係比一般香港人睇

而係拍比popo睇, 就算比鏡頭影到故意打到示威者重傷,一哥依然會護短放生

呢一個觀點好少時事評論講過
希望大家幫手傳開
你唔出我名都可以

推

記招係一個點解白衫狗明知錯到無哂借口仲要開記者會比人屌？
個人理解有3個原因

1.係大屠殺前夕，要開個平台假扮黑警仲係有得溝通可以比你撚，正如林鄭叫人真誠對話後即開緊急法。
2.開記者會比人屌下大家罵完忘記完枉死的義士繼續番工番學，同唱今天我原理一樣。
3.記者會唔係比記者睇而係比軍裝/速龍睇的，比記者屌7去得同情同軍心更想殺人，同時提醒班細的以後要點阻住記者影野去做野(私刑)。

香港警察，強姦謀殺